哈哈

哈哈哈哈

又吠

woho

哈

屌你老母

笑你無女

乜

Ok

強大

No la

我可以做住你條女先

有講錯？

有

咁係點

好攰

幫我

我都好攰

溝到女未

仲未收咩

收左皮